msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jCore 0.7.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-01-05 20:20+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2011-06-22 23:29+0800\n"
"Last-Translator: Xu Cheng <xc@virtualdell.com>\n"
"Language-Team: jCore.net <support@jcore.net>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules\n"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:14
msgid "Photo Gallery"
msgstr "相册"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:15
msgid "Share pictures / photos in a directory like structure"
msgstr "在目录结构中共享图片/照片。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:28
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:58
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:553
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:582
msgid "Gallery"
msgstr "相册"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:137
msgid "No picture selected to download!"
msgstr "未选择要下载的图片！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:149
msgid "The selected picture cannot be found!"
msgstr "选中的图片未找到！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:163
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:2533
msgid "You need to be logged in to view this picture. Please login or register."
msgstr "您必须登录后才能浏览图片。请登录或注册。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:476
#, php-format
msgid "Couldn't fetch photo list. Error: %s"
msgstr "无法获得照片列表。错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:900
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1812
msgid "New Gallery"
msgstr "新相册"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:920
msgid "Sub Gallery of"
msgstr "子相册->"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:940
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1626
msgid "Columns"
msgstr "栏"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:945
msgid "e.g. 3 (0 = auto)"
msgstr "例如：3（0=自动）"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:956
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1621
msgid "Display Preview"
msgstr "显示预览"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:962
msgid "(will show the latest picture as icon)"
msgstr "（将用图标显示最后的图片）"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:967
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1631
msgid "Show Icons"
msgstr "显示图标"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:974
msgid "(display icons when gallery selected)"
msgstr "（相册选择时显示图标）"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:984
msgid "Picasa Options"
msgstr "Picasa选项"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:989
msgid "Album URL"
msgstr "相册URL"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:993
msgid "e.g. http://picasaweb.google.com/user/Album"
msgstr "例如：http://picasaweb.google.com/user/Album"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:996
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1000
msgid "e.g. foo, bar"
msgstr "例如：foo、bar"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1007
msgid "e.g. puppy"
msgstr "例如：伙伴"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1010
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:2466
msgid "Photos"
msgstr "照片"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1017
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1574
msgid "My Photos"
msgstr "我的照片"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1019
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1576
msgid "Community Photos"
msgstr "公共照片"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1021
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1578
msgid "Favorites"
msgstr "最爱的"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1023
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1580
msgid "Featured"
msgstr "特别的"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1033
msgid "Faces"
msgstr "面部的"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1035
msgid "No faces"
msgstr "无面部的"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1038
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "方向选择"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1045
msgid "Landscape"
msgstr "风景"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1047
msgid "Portrait"
msgstr "肖像"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1049
msgid "Panorama"
msgstr "全景"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1052
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1059
msgid "Small"
msgstr "小"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1061
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1063
msgid "Large"
msgstr "大"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1065
msgid "Extra large"
msgstr "特大"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1068
msgid "License"
msgstr "授权"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1075
msgid "Creative Commons"
msgstr "公共创意空间"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1077
msgid "Commercial Use"
msgstr "商业用途"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1079
msgid "Remix allowed"
msgstr "允许混合"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1082
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1089
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1091
msgid "This Week"
msgstr "本周"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1093
msgid "This Month"
msgstr "本月"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1096
msgid "Order By"
msgstr "排序按"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1103
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1109
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1616
msgid "GData Auth Token"
msgstr "GData认证令牌"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1115
msgid "Request an Auth Token"
msgstr "需要认证令牌"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1208
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1652
msgid "Members Only"
msgstr "仅成员"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1216
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1657
msgid "Show to Guests"
msgstr "显示给访客"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1285
msgid "Galleries have been successfully re-ordered."
msgstr "相册已成功重排"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1296
msgid "Gallery has been successfully deleted."
msgstr "相册一成功删除"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1309
msgid "Gallery cannot be subgallery of itself!"
msgstr "无法将其设置为自身的子相册"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1335
msgid "Picasa API URL"
msgstr "Picasa API URL"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1348
msgid "Gallery has been successfully updated."
msgstr "相册已成功更新。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1352
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1372
msgid "View Gallery"
msgstr "浏览相册"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1368
msgid "Gallery has been successfully created."
msgstr "相册已成功创建。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1406
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1501
msgid "Icons"
msgstr "图标"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1557
msgid "Picasa Album URL"
msgstr "Picasa相册URL"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1562
msgid "Picasa Photo Tags"
msgstr "Picasa照片标签"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1567
msgid "Picasa Search"
msgstr "Picasa搜索"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1572
msgid "Picasa Photos"
msgstr "Picasa照片"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1585
msgid "Picasa Photo Type"
msgstr "Picasa照片类型"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1590
msgid "Picasa Photo Aspect Ratio"
msgstr "Picasa照片方向按钮"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1595
msgid "Picasa Photo Size"
msgstr "Picasa照片尺寸"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1600
msgid "Picasa Photo License"
msgstr "Picasa照片授权"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1605
msgid "Picasa Photo Time"
msgstr "Picasa照片时间"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1610
msgid "Picasa Order By"
msgstr "Picasa排序按照"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1783
msgid "Photo Gallery Administration"
msgstr "相片集管理"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1811
msgid "Edit Gallery"
msgstr "编辑集"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1861
msgid "No galleries found."
msgstr "未发现集。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:1995
#, php-format
msgid "Gallery couldn't be created! Error: %s"
msgstr "无法创建相册！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:2115
#, php-format
msgid "Gallery couldn't be updated! Error: %s"
msgstr "相册无法更新！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:2273
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:2286
msgid "Directory couldn't be protected!"
msgstr "目录无法保护！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:2380
msgid "This area is limited to members only. Please login below."
msgstr "该区域仅限成员访问。请先登录。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:2576
msgid "Pictures / Galleries"
msgstr "图片 / 相册"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/photogallery.class.php:2577
msgid "Pictures"
msgstr "照图"

